***Обучающий телеграм чат бот.***
-
Бот написан на языке Golang и были применены следующая библиотека: GO Telegram Bot Api

**Функционал:**
1) Напоминание об учёбе через определённый период (минута / час / день / неделя)
2) Скидывание ссылок на обучающие материалы из гугл таблицы ( https://docs.google.com/spreadsheets/d/1gObyjN3UEGs3Osp0iuk1EDhoOxq49XJAC0_CeHprbhg/edit?usp=sharing)

**Что нужно для запуска**

Все необходимые для запуска переменные указаны в константах:
- `TELEGRAM_TOKEN` - токен телеграм бота, его можно получить с помощью телеграм бота @BotFather
- `GOOGLE_API_KEY` - апи токен от гугла, который нужен для взаимодействия с гугл таблицей. О том как его получить можно почитать здесь: https://developers.google.com/workspace/guides/create-credentials#api-key 
- `SPREADSHEET_ID` - id таблицы, он находится в ссылке на таблицу
